14-17歲及居港已3年嘅新移民

4年後, 佢地就夠18歲；成為永久居民
合資格選民
-宜家14-17歲嘅人有廿幾萬
-每日150,4年 22萬
加埋四十幾萬人

哩幾年要做多d 思想工程,地區教育, 培養捍衛香港核心價值嘅愛國愛港人士, 等到臨選就太遲, 唔知老共下屆會種幾多票 或用咩手段

思想工程,地區教育
分分鐘要普通話或者佢果Ｄ唔知咩語言

全部趕走最簡單

雙非果Ｄ全部趕走最簡單

乜野思想工程，共狗咩

香港本來就係同化力超強
最重要係每一個人都對香港人自己既身份同教育系統抱有自信
又同時唔去排斥新移民（講緊任何一個國家）
咁好容易就可以令到新移民自然融入香港一部份
唔好忘記香港上兩代好多都大陸落黎

推

14-17 中學手足
未來四年最重要戰線

問題根本喺廢老

天水圍同雙非本質上有好大分別

天水圍係在香港長期生活+受教育+睇早年香港未自我審查嘅新聞大

但雙非係家庭教育+生活都在中國，同化係件好難嘅事

趕去邊, 佢地將來亦係永久香港人, 本土派唔要佢地,佢地走去親共派(舊稱建制派)
就係要教育佢地融入本土文化,
唔係下下逼佢地廣東話 唔講就叫佢蝗蟲
咩手段都做下, 比佢地知道香港嘅價值真係好大陸唔同，而且有好多優點 自發去捍衛

地區工作都唔簡單, 好多實事要做,又拉攏民心

阿公：想要雙普選？當然沒問題啦～我每日放一萬人落黎香港。

阿公：地方不夠？填海囉～大嶼山那邊好像不錯，把有海的地方都填了吧～

廢老唔賣咸鴨蛋嘅話, 班新力軍就變左關鍵性嘅一群

傳揚普世價值

佢哋好快死

如果係無知而染藍既廢老請唔好放棄，個人經驗仲有得救讀過書而無良知就無得搞，落地獄吧啦

我地未掌權，就唯有染黃佢地

雙非好難搞，白日香港讀書，夜晚返大陸繼續被洗腦。

藍 好多係無知&懶 個腦ram唔夠 鬥插旗插得快
唔好低估哩群人 仲有百幾萬人無投票，我家人曾經藍 話掉磚暴力,話警察拉得好,, 但今日為示威者流淚, 睇到暴政嘅禍害， 為民主投下神聖一票

都要盡做！ 係唔容易 要靠大家一點一滴堅持！

應該用利益勸誘
尤其是有身分證個D
同佢講香港比支共接管之後所有福利都會冇哂

有利益就會轉

Word, push

有d人受硬 有d受軟, 有d就兩樣都唔受 有主見 但被老共扭曲，個轉化過程唔係簡單
亦要好好保護本土年青人嘅心靈, 唔好被親中派(舊稱建制)蠶蝕，守護歷史真相

某部份亦要代入佢地心態. 好似香港人怕講英文 笑人口音. 咁咪唔講 小圈子玩
新移民有時無諗得咁複雜,都想融入本地文化 ,但怕

雖然亦有法西斯&腦殘 但唔好放棄佢地

而家大陸自身難保先有破綻，否則根本就係香港被換血。
08年奧運幾多人自high係中國人

快啲毒死佢地

勿玩小圈子，勿玩批鬥，接納佢地做我地既一份子

你睇觀塘 九龍城就知啦

Push

你要搞唔難 道德勸說
拎劉曉波 64班學生個堆
要有"中國人"背景既
好好地吹奏一下
等佢地覺得有自尊 就唔會咁抗拒
佢地最大問題係自卑 先會有反港既現象
加上香港人一向口臭 惡化左呢個問題
先從吹奏中國民主鬥士開始 慢慢撚化佢地

同時同佢地講佢係香港人 香港既利益先係佢地既利益
慢慢改變佢地唔好再由奶共角度去諗野

當年未有we7差好遠

依家we7搖控洗腦

所以唔可以自視過高
過分強調出身

總之認同香港核心價值嘅就係香港人
理得你定係土生土長

我哋捍衛嘅係香港嘅核心價值
對公義自由民主既渴求
而唔係香港人血統嘅純正

通識是個好科目

梁天埼就係一個活生生既例子啦
真係唔太洗擔心

咩叫而家自身難保有破綻，換血根本唔係一朝一夕既野，數以十年計
趙永佳上年先出咗份研究報告，指明好多新移民二代其實融入香港融入得非常好，梁天琦就係表表者
陶傑亦都提及過，香港要驚既唔係新移民，而係可以坐高層位既技術移民

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

其實每日150新移民真係要停
唔理佢地政治立場

佢地來到香港, 會同香港人搶公屋, 搶醫療福利, 搶工作職位
即使佢地反共都好, 佢地在香港生存, 已經係同香港人搶緊生存空間

當然, 接納新移民加入反共陣營係要做
但停止每日再輸入150新移民 都好重要

我做地盤, 已經成日聽到好多新入行既人講蝗語

廢老票只會死一個少一票，但學生就年年都有人18歲

冇撚用
接受過香港嘅教育之後
佢地依然都係熱愛佢地嘅祖國
鬧9我地阻住佢地

利申 識嘅新移民都係

如果係廣東嘅可能會好啲
但再北啲嗰批真係

同埋中學先來嗰啲 好多都係藍
始終受香港教育時間短

南亞都可以係香港人

你睇下幾多新移民仔女講普通話先啦

我覺得係要吸納佢哋成為真正嘅香港人而唔係排斥佢哋 我哋冇本錢再分化

好多細細個落黎
係香港大困班
都係超級深黃

唔需要理會，如果150人，每次令到1/3或一半人支持我地就得，咁多票源源源不斷地進入，要將此危轉化成機會。

四年後呀sir! 但係區地好容易變巴絲

問題係d廢老死唔去
或者死左都仲有死人票投

已經有人提出過屋企人年老去世多年都仲收信

大家要努力感化佢地

未來新一代

今次水泉澳真係喜出望外，有無人可以研究下點解

14-17 中學手足
未來四年最重要戰線
大家團結埋這班未來生力軍

唔係要對佢地做思想工程 而係要諗方法幫佢地避免共狗嘅思想工程

的佢落去食tg就得

唔現實既做法喎

呢四年好重要

以前都係對換血呢樣野好悲觀
不過今次見到連水泉澳邨都係泛民贏有d改觀
立場有篇係講水泉澳邨可以睇睇
新移民可以比想像中更親泛民

新嗰班有好多連廣東話都唔講

推這個！

無錯,新移民只要融入我地,都係手足
只要大個唔好去考警察就得啦
為左個2萬5出賣良知

係 呢個先係正確諗法

唔要思想工程！只要愛自由民主！

push

就好似南亞手足咁,可能佢地想成為真正香港人
但又唔敢講,到左今日,佢地可以大大聲聲開開心心咁講出口
其實依一步唔容易,多一個盟友多一份力
不過,都係盡量,如果係小粉紅就算啦,救唔返

要加強通識教育

震撼教育

要靠同班同學去感染，力量大好多。

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

推 agger

一齊努力 為香港未來！！

推

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

佢地爭取落黎香港
本質上就係反共同唔想香港變支那

搞下地區青年活動組織一下
一定招好多人

有冇巴c打係教中學通識
有新移民學生
應該好易知道佢地係親共定反共

單非我都算喇
雙非果Ｄ真係唔應該算係香港人喎

宜家中學生傾計（定我應該要講"交談"先岩？）都普通話多過香港話

下年已經有立法會選舉
講咁遠做咩。中學生勇武多的是
比例代表制下好難大勝

成立淺藍文宣隊

大方向
1. 唔講高尚理念 講經濟民生
2. 唔講港獨本土 講愛國不愛黨
3 唔講勇武抗爭 講和理非遊行
4 唔大力屌鳩 要日日煩鳩佢地洗佢地腦

要收集下淺藍絲既理念 再諗教育方法
洗腦指南

【我地未贏㗎！】新區議員上馬，發信請求拯救手足

老實講...你哋留意番嗰啲聚居咗新移民同少數族裔嘅屋邨!!! 嗰啲選區大部份都係民主派當選!!! 再者...有部份衝衝子手足應該係新移民嘅年輕人!!! 所以唔可以忽略佢哋，要團結埋佢哋!!!

學校好重要！
通識好重要！
佢哋功利要好成績，就要好好讀通識，讀完通識應該有返d常識！

啱

聽講入伙前已經做緊地區工作

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

仲有再算

pushhhh
用包容同愛感化佢地
身邊好多新移民同學都好黃

真呀

我算唔算雙非
阿爸阿媽都唔係香港出世
但啊爺9歲就黎咗香港
2老呢幾個月已染黃但不嬲憎共產黨

基本上新移民唔係問題，後生既有判斷力都係黃。
反而好多港豬都係土生土長，甚至係藍。
廢佬、賄選同種票三大癥結。諗方法徹底解決好過。

你唔算雙非

雙非問題是指父母皆非香港居民（通常是指中國內地居民）以生育旅行方式在香港所生的嬰兒（「雙非嬰兒」或「雙非」）可取得香港永久性居留權，並可享有香港社會資源及福利，由於人數不斷增多，引起香港社會的強烈不滿，香港市民多次遊行抗議，甚至引發「蝗蟲論」的歧視爭議。

望望啲基層新移民多嘅公屋村區選結果
又食又拎加助選最後唔投俾佢地
你當佢地傻架咩

呢個唔推唔得

其實後生果批 只要住多5-6年都好多會轉黃 今次比人拉既唔少係新移民仔女

好多大陸c9黃+保護學生 比本地廢老仲好
唔好一下tag哂所有大陸=支那人

根本就要教育同游說佢地一到18歲就登記做選民

呢班直頭係吸資源主力，我有舊中同間公屋一開3

第1間：老豆娶蝗婦+申請中國子女s來港
第2間：老母離婚
第3間：仆街中同娶中國女友落來

係，講得好，要浸佢哋

梁天琦都係上面落黎架啦

我都係，教化咗屋企兩老同埋得閒會同廢老親戚debate導佢地變中立或者黃
但對住有學歷高職位既藍絲就真係無乎，因為佢地根本就知道得一清二楚只係利益夠cum良知

老樹盤根 真係唔係一時三刻, 盡人事+睇佢造化, 好似毛漢咁 要做過藍精靈先淨化到

泛民做多啲民主教育工程 要將自由思想潛移默化
最少係每個都知六四發生咩事

每位中學生都應該詳細學習希臘文明 啟蒙時期 法國大革命 解放黑奴運動
如果唔係就好似藍絲中國人咁奴隸思想

毛漢好明顯唔係一般無知廢老啦屌而家講緊就算佢受既損害大於利益先出黎屌姐，信仰，身體etc.